突發！今日G20 法國報章全版訪問鄺仔講反送中！！

呢張鄺仔講完野無耐就暈咗

推上熱門

鄺神

真係要今日推上熱血！

Sor 係熱門

真係N’Golo Kwong上埋法國報紙

喺G20呢個時間上到外媒 對反送中運動有幫助

推!

推！

張相真係型

J 死

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

Push

大總統

型撚到

好撚熱血

推

鄺囝

香港簡迪

好撚型

comma man

鄺神好野，加油‼

仲有巴打捉住佢隻腳果張 成個聖人咁

push

好撚柒型

share 出去

加文案說明
識法文嘅尤其要幫

tag 埋sonychan等佢幫

P

好型

推呀

邊間報紙 上網查唔到

鄺仔好型

Push!! 見到鄺仔即推

正

，，，，，，

鄺仔

一件終極左膠都上到位
支那港豬政治智慧就係咁低
慢慢負皮飽佢
不出三年你班支那港豬必自食其果

推 鄺仔

你知唔知左膠點解
係左翼之餘仲成日做埋on9野
鄺仔係整個6月嘅表演絕對對得住佢嘅選民
甚至全香港人
是其是非其非
唔好人地立場出身就屌咗先

pish

逗號

鄺仔呀鄺仔，叫你個高大無腦既黨友醒醒定定啦，佢有鋪倒米既癮

鄺仔衝出香港啦
香港人繼續加油

Bonjour

，

J， 死，人咩。

Kante Kwonk

躝啦柒頭

鄺仔
用溫柔擊退壞心腸

超正

好燃呀

勁

Le Mag，係 Le Monde 世界報 嘅雜誌

篇野喺度

Comma man

希望大家大大大力喺twitter ig fb whatsapp line telegram及各國主要forum發大功
雪球效應

如果上到twitter世界trend 同google trend 就有效！
記得要加#freedomhk #antiELAB #antiELABhk #香港
#HONGKONG #香港加油 #freeHK #freehongkong 等tag
#freeHKG

型撚到！

而家個人充滿熱血

推！！

中國，眼中，外國，勢力，搞亂，香港

好詳細，連逗號都講埋

法國人其實對我哋好有興趣
特別係佢哋啱啱都有黃背心示威
同在港法國人傾偈佢哋好鍾意攞香港同法國示威比較

佢真係好撚型 我好想幫佢含撚

型到核爆呀

成個反送中佢做咁多野都唔值得支持？
淨係我每次出去發夢，留到夜一夜都仲見到佢四圍走已經值得支持
開口支那港豬，埋口支那港豬
同你果班以為自己先係看透世事既熱狗有咩分別？
最撚叻係你地，又唔見你地推翻港共政權？

鄺仔，真心，型，，，，，，，，

真係，做野，大家，支持

睇到眼流汗

喂有無人翻譯呀

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

型

以為你講推埋上熱血時報
到時真係全宇宙大和解